《人民日報》：「黃色經濟圈」文明之恥 注定是個笑話

《人民日報》周四（2日）以〈黃色經濟圈」是香港經濟文明之恥〉為題發表評論文章，批評這理念是大開歷史倒車，「黃色經濟圈」注定是個笑話。

文章表示，搞「顏色經濟」將畸形的意識形態注入市場，幻想靠脅迫構建自足自給的生產消費體系，以為反中亂港者輸血、續命，此奇談謬論和倒行逆施，有如當年德國納粹黨和美國南方奴隸主的做法一般，正正彰顯反中亂港分子今日中了邪、著了魔的癲狂狀態，心智大幅退化，已然病得不輕了。

文章指「黃色經濟圈」本不值一駁，更無任何發展壯大的可能，但「黃色經濟圈」有毒，剝奪市民消費選擇的自由，損傷市民經營活動的自由，在商界刮起「黑色恐怖」之風就不得不予以鞭撻，並形容「黃色經濟圈」只是幌子，只是排除異己的手段，反中亂港分子想要的只是「攬炒」，是香港經濟的衰敗、社會文明的崩塌、法治精神的潰敗。

《人民日報》周四以〈「黃色經濟圈」是香港經濟文明之恥〉為題發表評論文章。（人民日報@微博）
《人民日報》評論文章的配圖。（人民日報@微博）
文章認為，當衣食住行都要被迫「選邊站」，暴徒的面目、暴力的危害已經一清二楚，「已經有越來越多的市民認識到『黃色經濟圈』的荒謬與腐朽，陸續與之『割席』了；連一些一直為反對派言行粉飾的『文人』，也受不了他們的虛偽和蠻橫，選擇與他們分道揚鑣了」。

文章重申止暴制亂是刻不容緩，市民應該擦亮眼睛，讓香港重現文明之光、法治之光，恢復現代化國際大都市應有的樣子，包容多元，自由開放。

錢係我既 關你撚事

我啲錢點樣洗關你西事

中共就冇排除異己

日日講 佢唔怕煩既咩

共狗一直都排除緊異己，與其比共狗排除，不如主動排除共狗

人民日報—黃色經濟圈是笑話

笑話都用咁多時間嚟攻擊？

講到排除異己...

驚到咁呀

紅色經濟圈興左好多年啦

《人民日報》文明之恥，註定是個笑話

不值一駁又寫咁大篇垃圾文？

——————————
不分化 不割席
不篤灰 不捉鬼

你有你日日講 我有我日日洗

我們都有一個夢想

穩固黃色經濟圈成型 新系統迎接新模式

抵制支付寶來襲，抗衡八達通賣港

屬於我地新時代既支付系統。
[招兵買馬]
[關注我們]

支那又出手吹奏黃色經濟圈

講到排除異己 中國先係高手 有排學

可以咁大篇野一個point都冇

吓？我哋學強國人當年罷日罷美罷韓咋喎
分別只我哋香港人比較團結，唔似得佢哋三分鐘熱度

恥笑完。多謝人民日報帶俾大家歡樂

日日講

支那最叻

正能量

睇到有啲厭
千篇一律

鞭到手軟

又講

好L得閒？用幾百字去理d笑話？
有時間，寫下d豬瘟、鼠疫、禽流感先！

怨婦mode

支那狗唔係最鍾意逼人歸邊架咩？

人民日報學人講文明？

多謝話比香港人知我哋係係正確方向

係嘅係嘅全世界最文明係支那

做乜咁話梁振英
佢做數緊蘋果d頭版廣告

咁驚做咩姐？

鄰居嘅狗做乜日日喺度吠

篇野好抽象

人民日報

人地奧燒nba講幾句 支共都封殺到仆街
學人講唔應該抵制

多謝宣傳

咁文化大革命呢？

咁數據謀殺呢？

唔通係民族大共和？

毛澤東語錄：

如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

有無人知佢講左幾多次?BTW，佢真係好撚驚

又嚟！？

點解大陸咁驚黃色經濟圈？

因為大陸人喺大陸都可以做呀！

傳咗返去大陸，佢哋可以揀暗瓦底支持民主自由嘅brand

又唔犯法，政府咩都做唔到！

商戶為咗錢一定支持！

真正嘅火燒後欄！

多謝佢日日提我唔好去藍店

我記得當某啲國際品牌因批評中國人權問題，支持台灣而被ban嘅時候
中國口交部好鐘意話中國人有權選擇同咩人做生意

見到蝈家機器出盡奶力口交就知道香港人做岩左

駛唔駛日日講

人權法廢紙一張，黃色經濟作用不大。
跳制日鳩日譴責，笑撚死

香港黃色消費者：2009年表示十年上海超越倫敦是笑話，統一台灣是笑話

唔買紅色 大家加油

煩過鬧鐘

個分道揚鑣的"文人" 係梁文道?

中共就肯定唔係文明之恥啦
Sorry唔記得左嗰度冇文明

每日提醒 （1/1）

日日派成績表，唔煩呀

推

大陸佬學人講文明係個笑話

使勁反對

拎去考試篇野可以1分都拎唔到

乜9野奪走市民消費既自由呀，我都唔知消費得幾自由

係呀，係笑話呀，你匪共慢慢笑啦！！

日日出篇垃圾提醒大家支那好驚黃色經濟圈真係唔話得

agger
中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

全民沽人民幣、沽中資股、轉mpf做北美、轉用美資銀行、罷買中資及奶共公司既貨品同服務、抵制奶共及中國偽人

唔好比佢停
中共支那狗愈肉緊，我地就愈有動力做

初時以為"黃色經濟圈"係學習十三億人民"罷買日本貨"嘅添， 點知人民日報話會剝削購買自由

今日先幫襯完我鍾意呀

廢紙麵十二hit 啦

抵制日貨 文明之恥 註定是個笑話